const questions: Array<QuestionType> = [
  {
    question: 'ἔβαλον',
    answers: ['ik wierp'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'ἤγαγον',
    answers: ['ik leidde'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'ἥμαρτον',
    answers: ['ik zondigde'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'ἀπέθανον',
    answers: ['ik stierf'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'εὗρον',
    answers: ['ik vond'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'ἔσχον',
    answers: ['ik had'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'κατέλιπον',
    answers: ['ik verliet'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'ἔλαβον',
    answers: ['ik nam'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'ἔμαθον',
    answers: ['ik leerde'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'ἔπαθον',
    answers: ['ik leed'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'ἔπιον',
    answers: ['ik dronk'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'ἔπεσον',
    answers: ['ik viel'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'ἔφυγον',
    answers: ['ik vluchtte'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'ἦλθον',
    answers: ['ik kwam'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'ἔφαγον',
    answers: ['ik at'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'εἶπον',
    answers: ['ik zei'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'εἶδον',
    answers: ['ik zag'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'ἤνεγκον',
    answers: ['ik droeg'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'ἔγνων',
    answers: ['ik kende'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'ἔγνως',
    answers: ['jij kende', 'je kende', 'u kende'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'ἔγνω',
    answers: ['hij kende', 'zij kende', 'het kende'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'ἔγνωμεν',
    answers: ['wij kenden'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'ἔγνωτε',
    answers: ['jullie kenden'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'ἔγνωσαν',
    answers: ['zij kenden', 'ze kenden'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'κατέβην',
    answers: ['ik ging naar beneden'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'κατέβης',
    answers: ['jij ging naar beneden', 'je ging naar beneden', 'u ging naar beneden'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'κατέβη',
    answers: ['hij ging naar beneden', 'zij ging naar beneden', 'het ging naar beneden'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'κατέβημεν',
    answers: ['wij gingen naar beneden'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'κατέβητε',
    answers: ['jullie gingen naar beneden'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'κατέβησαν',
    answers: ['zij gingen naar beneden', 'ze gingen naar beneden'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'ἀνεβην',
    answers: ['ik ging omhoog'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'ἀνεβης',
    answers: ['jij ging omhoog', 'je ging omhoog', 'u ging omhoog'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'ἀνεβη',
    answers: ['hij ging omhoog'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'ἀνεβημεν',
    answers: ['wij gingen omhoog'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'ἀνεβητε',
    answers: ['jullie gingen omhoog'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'ἀνεβησαν',
    answers: ['zij gingen omhoog', 'ze gingen omhoog'],
    type: 'woordenschat'
  }
]
const lesson25Aorist2: LessonType = {
  id: 'lesson25-aorist2',
  name: 'Les 25 – Aorist II',
  type: 'woordenschat',
  active: false,
  questions
}
export default lesson25Aorist2
